Startup 本行 VS 中規模公司轉行

假設兩份工人工一樣
一份係自己本行 startup 公司得3-4個人
一份係中規模公司 但要轉行

你地會點揀？

咩行業 咩年薪 得咁少料點俾意見